中美貿談前景再現不明朗 道指早段跌逾百點

中美高級別貿易談判前景再現不明朗，道指早段跌逾百點。

截至本港時間晚上約9時40分，道指報26464點，跌108點或0.41%；標普500指數報2939點，跌12點或0.42%；納指報7953點，跌30點或0.38%。

中美兩國貿易談判代表周四舉行高級別會議，外電報道，中國官員預期，雙方很難在達成全面性協議方面有進展。根據報道，中方首席談判代表、國務院副總理劉鶴向代表團成員表明，他提出的建議將不包括承諾經濟體制改革去消除對行業的補助，而這是華府一直在談判時的主要要求。

油價上升，紐約原油期貨現時每桶報53.39美元，升0.58美元或1.1%；倫敦布蘭特期油報58.87美元，升0.5美元或0.86%。

其實根本冇可能會傾得成

希望傾唔成

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

聽日點都係必跌啦，緊急法

緊急法 - 無助平息事件
HSBC 炒1萬人
中美不明朗
如果聽日各區無錢出, 應該都幾大件事